傻仔林話林鄭啱

5662 8313

？

屌你一張圖都冇
得個電話
信你至奇